已確認「李氏力場」真實存在，仲有新技能解鎖！

原來真有係李氏力場，仲唔止可以擋風擋雨，仲有新技能解鎖，可以擋埋popo、賣港賊！

笑撚死
得罪誠哥想有運行？

lm

天下咪李家嘅天下
天下制裁咪即係比誠哥制裁
合理

誠哥
我只幫襯你既公司

黑警搵隊飛虎隊去攻入誠哥office
得唔得？

HKSAR→LKSAR
識唔識呀警犬們？
打市民打得咁開心

佢有傭兵保護

第二開始
所有李氏嘅嘢都唔會再開
香港失業率會唔會即刻上到10%

自家廠房失火 緊急維修
中環停電

正苦：有刁刁煮屎加持
唔使用電啦

到時驚黑警拉誠哥入狗屋打

過到佢班卒先算啦

誠哥可唔可以比我地cut到3cut到既即刻支持

誠哥個班 海豹等級黎

全香港島南丫島停電、3HK停網絡